［突發冇圖］劉馬車新女！！正式脫離單身🤤

馬車都有女

三萬蚊

又邊個想出位阿

衰過非禮 好似係
都有女

Hong Kong girls are easy

一定係雞

人地比幾多錢你唔知啫

叫過雞都有女埋身

落左妝
屌你啲眼耳口鼻移撚曬位

用屎眼睇?

利申:樣衰毒撚

唔係佢契家姐咩？😂😂

樣正常、唱歌好聽、有口材、有知名度
點都好過金鐘m記

咁你屌唔屌

對佢零興趣
我屌女朋友

多圖

公平咩

想睇咩？

磨牙

lm 等睇再入青山

腳好唔好？定要波？

屌奶星， 劉馬車都有女
仲要咁撚正

好想屌穿佢酒粒

ig

龍心你好好睇下馬車食咩女先啦

借馬車上位嘅雞，點撚樣姐？想集齊十二生肖？

做過雞都有仔埋單啦on9

思覺老師： 我只有打飛機

馬車其實都幾靚仔

正

邊度有話係佢條女呀，人地有冇認

男人唔壞 女人唔愛

鬥雞眼

唔洗錢ok

我想跳樓自殺算了

part time?

壞到坐過監，符合條件

唔知馬車識唔識玩腳

唔講以為帶雞出街

搞過幼齒都有女
呢個社會黐撚線

似大陸妹

合埋佢隻死人鬥雞眼其實都真係唔錯

你自己P圖？
邊度有source話佢有囡

Paedophile都溝到女

條女好大陸雞feel

Btw其實合個照姐，未必係佢條女嚟嘅

好撚提子啊

大陸樣

得張合照, 佢以前都同班明星影過自拍,
唔通又上過班明星

要波有波，要腳有腳，真識玩

該post ph值為負

影張相就係？

馬車啱啱出冊邊到黎咁多錢叫雞？

仲要又白又滑 馬車點忍

條女影張相搏出位姐

有條女Facebook 每兩三日叫一次春
之前條仔做倫敦金 好似

仲慢慢po，拎個ig出黎啦屌你

上個月先出冊
已經搵到工 搵到女 又有傳媒做專訪
好勵志

第一張以為苑瓊丹嚟

coffee咁既樣，醜極有限啦

合照就當係女，child 登d毒撚真係得人驚

屌 明顯條女博出位啦

Ching咁心急

條女係唔係S 屬性
鐘意晚晚拎菜刀劈馬車屎眼

如果佢真喺改過自身，巴打們會唔會接受翻佢

不過睇佢都喺死性不改

人地瞓得兩個鐘都同馬車去拍拖
你呢

條女都係想出名啫 快手post個ig出嚟

lm

佢係咪特登單眼影相
咁人地就睇唔到佢係鬥雞眼

咁撚正

馬車又係呢件紫色3

馬車米8 過過你班毒撚

公平咩
痴線佬都有女

腳

呢個世界公平咩

馬車龍心啲女都咁正
香港果然要痴線先搵到食

No problem

難怪我覺得順眼咗

明買明賣

可能劉馬車有錢收
好似大j供養龍心咁

斷估唔會係港女 唔驚俾人笑咩

佢都有女，叫我呢D毒撚情何以堪

有天理咩

條女咁正
打死都唔信劉馬車溝到佢
合照呃 like

借條傻仔上位

波ok?

我去跳樓喇

笑鳩劉馬車班友即刻笑唔出

哪有女 你老母🙍‍♀️

連登仔無野講了
連馬車都有囡

我就唔信條女會畀佢屌

覺得想上位先痴埋馬車到
有有錢靚仔行埋去條女到 馬車即刻無釘企啦
可能條女日日同馬車扑 曲線激法馬車內心邪惡一面
😂

有冇人可以同我講係假架？

馬車驚唔驚被#metoo衰多獲

同catgirl一樣8字波？

扮痴線先係出路啊各位ching

FEEL到係大陸妹

波唔大 睇腰啦

ching 佢係真痴線 唔係扮

想上位啫
你估真係女朋友咩

你班連登仔今次真係要檢討下啦

樓豬係咪條女d朋友
係咁想推條女上位

同龍心一齊拍片喺屋企食飯果個正得多

呢個成件人造人支那雞既款

借劉馬車上位

連登仔真係難服侍
冇圖又屌少圖又屌
依家連多圖都屌

又話連登仔溝唔到女既
睇上面d留言
好似個個都食過百幾條正女咁
呢條豬扒掂下都好似整污糟佢地咁

咁都有囡，公平咩

連登仔既愛情觀：
同女性朋友既合照=同情侶合照
溝唔到既女就係雞/mk
揀個唔靚仔既港男=貪錢

又話契家姐

貪慕虛榮嘅女又點會比條窮撚屌呀
搏上位下話

照殺

似係台妹

Lm

youtuber 係易食女

條女係白粉婆入過一年冊

我識個女仔
佢地fd 黎 係鬼情侶
得張合照就話係佢條女 看圖講故事

大陸妹整容樣 又咪係雞

IG?

d圖p到

FD唔可以扑野架咩?

看圖作故事都咁多人信

整容膠樣
識真人讀到中三無讀去做金融雞

幾錢？

搵埋Ricko
就齊雞狗龍馬

馬車

三萬蚊過夜啊

屌，好撚葡萄。馬車都有條咁撚正既女

整容樣 馬車慢慢享用

佢隻左眼係咪有咩事

唔信 除非有床照

所以話這個世界做正常人做咩7，連個痴線都有女屌，屌，香港真係fucking city

鬥G眼

ptgf有乜好羡慕。

唔撚係掛 唉⋯屌⋯

馬車同何廣沛都好似樣

你班毒撚先係唔正常果個
酸到呢

我屌呀

未出呢個post完全無人識
依家起碼引左班連登仔起佢d相出黎先
d港女咁有機心點會比自己蝕底
一陣再告鳩劉馬車意圖強姦又送番佢入去坐番三五七年 個底花到咁 點屈都入啦
根本無得輸

支那人又點，馬車就係非禮三個支那人而坐監

條女就係香香？

坐完監咁快有女，好想知d mk仔d貨源點黎

借佢上位？

幾白滑
蒙頭入閘

喂，上位唔緊要啊
咁IG呢

條女自己都踎過
不過應該係條女博出位多
三日唔係兩日就叫春

痴到痴線佬
就算女大J咁既樣連登班廢青都話想屌架啦

條女我識 中學同學 佢FB好多J圖

[Rubbishptgf系列] [少圖] 喂，劉馬車你條女係雞黎架

真係雞黎

不了
連馬車都痴埋去
個閪應該臭過恆河

你話唔係雞都冇人信

ptgf 姐, 馬車咁出名咪送劑免費Q比佢

連登仔垃圾
係又點, 你去叫
隻G都唔做你生意啦

隻雞個閪應該黑撚晒，臭撚過公廁

咁乜女你先屌？

大灣人？

幾錢q

畀盡600

有乜所謂其實 反正都係屌夠就散 咪當溝條女黎屌下囉
又唔係過世

好撚抵死 想利用劉馬車上位 比人揭穿係做雞

我唔介意
可以埋單
pm我

3000蚊 2q 癡撚線

兒登班毒撚有冇咁智障, 重裝甲既雞都覺得正

下

屌你老母 咁大陸都幾多靚仔喎
呢期興大陸樣咩？

靚仔過你先

我幫你都影撚到咁啦

嘩 屌 留撚番比你
前世未見過 整容雞？

連登仔有得屌先講

成日係ig叫春靠自己唔靠男人 曬名牌曬幾隻勞力士
原來係做雞

你係條女定劉馬車本人？

關咩事 你肯wer爛塊面 做小丑 有知名度 都會有啲柒頭埋下身架啦

你同啲mk 聯繫 到 藤㨢瓜瓜㨢藤 大撚把啦

靚仔過你就可能係

笑死,btw個樣咁嚇人

即係 你肯爬地同啲狗玩埋一堆 同啲狗女熟左 都有狗閪屌啦

綠色汁
不了
你慢用

同佢同班以為

又成功借連登仔上位

啲女係鍾意啲性格鮮明既人架啦，黐線又點，又唔係做人世

mon post tim

條女好得喎

笑q死 報警拉返自己吸毒轉頭 又入去踎過

有佢fb 雞黎既

痴線佬配臭雞有咩問題
唔洗遺禍人間仲好

下面寫「3萬1q 我會考慮bo 」？

一出獄就

cg來

3萬1q e個價錢屌唔屌到2線靚模

食屎狗！！

做雞都係靠自己架
無花無假咁比個閪你屌，唔靠自己，唔通叫雞都要自備個閪呀

位已上

痴撚線 條女正撚到
條女好撚7正
樣又靚
波又大
腳又長
又白滑
又夠高
好撚正呀

巴打鍾意研究外星人？

個樣真係100%雞樣

馬車你條係雞黎ga 三萬1q

雞有雞味
佢唔係雞我切

金雞黎仲要

屌，唔好再吹奏條強姦犯啦

三萬一Q對白個貨幣係日元

係咪以為自己真係值三萬港紙？

留名跟進

送張身分證俾佢先

最鐘意睇人死

又一女子受害

自己走埋去點叫害？死左都唔抵可憐啦

塊面尖到插撚死人

雞

左邊個個正好多 IG

你老尾雞同雞蟲絕配啦下話

第二張最左 個樣整到外星人咁

你識

係咪姐係第1張最左?
第1張好正WO

屌你老母成班大陸閪，一睇就知係雞